一句講哂點解名校secret多on9

因為入面大部份都唔係名校

因為00後